    Registro de eventos de vídeo
Registro do tempo de execução do video 
Registro da última posição no video 
Existem dois endpoints separados para registro de eventos  um para aula e outro para capacitação 
A API espera receber um array de aulas  caso seja necessário enviar mais que uma 
Obs  ainda não entendemos como enviar esse registro  Conversar pessoalmente